武肺只係強少少既流感 恐懼撚戴口罩中晒政府計

錢財都只係身外物，建議打工仔成份糧過晒落我戶口，勿中政府計

比我銀行户口我

數已收，恭喜你唔洗交稅益政府